[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼? (2223)

slow

1001唔開

仆街伊拉克 盤都無得走
咩國家黎架 東南亞人都搞唔掂

SLOW

負皮

打仗國家

慢

錢己收 杯吧

下半 南南守 應該會角大

有越南梅西

同路

快入越南
等第4球

3-2

有位巴打3k轟半客 輕鬆收錢

31378575

隔離post條友

我想要奇蹟

救命

越南黃

1-3

到呢一刻仲叫緊奇蹟..

應該無入球了

無理由唔係伊拉克贏架

下盤角細易到

下場努力阿清

角細 希望得啦

你個名

ching 今日先賭下盤杯？

即場角大定細

真係得阮公鳳識入

細

瞓身沙特

已補6.5細

下場都係下盤

祝贏

下盤撚快啲買北韓啦喂

呢個真係要
唔想死一定出盡力踢

沙特落飛 你比啲力得唔得

踢完偷走唔返去，點睇

香港踢和北韓

9up?

偷走真係死全家

2-2

轉左3.5/4盤

下盤日

no c no g呀伊拉克

你明唔明呀

入波未屌你老母

快d1-3

下盤⻆細盃都有人輸錢

唉 伊拉克真係廢

客第四球ok?

Same road ok

有攻門嫁喎

60分鐘3角 90分鐘？角

痴撚線角球， 買極都買唔到
1.78半分鐘內降到1.68

伊拉克唔玩高空轟炸 屌你老母

冇角

高水補多個6.5s雙修

其實一場波報左咁多次假都無人理你啦

睇個勢 早知唔補飛 不過都係贏

上盤狗理想中既伊拉克

現實既伊拉克

唔入波反cup都冇用

又下盤 低能

依啲波長買下盤角細啦

買左客NG @4.3

補大波定補主勝

2-3

尋日買下盤又比人5-0
今日買上盤就1-2 cls

無買到 但見到又開下盤真心笑左

7.5 大實有啦掛
hold左咁耐

係咪輸大左 咁多人報假分？

2:2

上連登未試過同一個PO BLOCK咁多人

話左2-2

22

龍門牛油手

2：2

上盤手足

又輸

4.5B叫糊

3比2未呀

角細下盤咁撚好路， 我走去買細波

快手3-2cup佢老母

4.5 -1

Gg

都係去返成人台

咪撚入

仆街5倍補緊飛就入

頭先有5倍高水主勝補

4 球派膠

上盤GEL

上盤 4.5大叫糊

Diu

好彩補左飛 兩隊點入我都贏

反杯未

補唔切了

個龍好屎

屌你又係補緊飛先入

話左 會杯 己買主

客主手足gel得

搞笑咩.日日都係哩D留言
咁多時間都唔補

肯刷角未呀

上盤巴打全面進場

半全場已針
理撚得你 開個入球5.5b 比我

4-2

角細易到

越南個4號阻9住

成班下盤撚係到gel乜撚野

已經盡早打篇野提下大家
點知入得咁快

你都on9
補飛緊係等高水
唔通岩岩1:2 3倍補咩

又學琴日強國咁開客主

2:3

未

屌 load緊補飛同我入撚咗

角細盃

補客勝

On9當有趣

和拉應該

我有話3倍補咩, 岩岩4倍幾你唔撚補?

仲贏緊wow

又角細

（ Show Blocked User - 三上•悠亞 )

4-2波膽

繼續Gel 啦

我心水係5倍洗你理？

又上盤角細 好撚老土

伊拉克狂攻

上盤又重燃希望
打不死 好撚勁
一換人就入波

係囉屌

咁你POST上黎托柒呀?唔撚比人講得?

抵你補唔到 輸左慢慢喊

伊拉克taric入波

快入呀越南

攻入佢啦好嗎

點夠力架多氣跑阿

射啦屌,仲諗住紐入去

7.5s cashed

呢場似足中國果場

係

2130

快快快

而家無得補了,越南加油啦

4.5B未啊

呢鋪百家樂開個和比你地

快手落4.5角大啦

又上半場被屌打到下半場似番d樣

買定客其他
屌完越南妹有感

試試手氣 歡迎對家

原來越南阮文全都無出

換隻月南 cr7出黎

lm 4:2

開-1兩邊走盤

由佢囉, 下半場15分鐘唔撚補
賭仔係咁架啦 馬後炮

快撚D是旦搵人入

越南美斯換走埋諗住死守？

第5球客入有5.5
點睇

邊個係越南c朗

all in

成班上盤又沖出黎
贏左喇咩

下盤+反cup100%=亞閪盃

4:2 得8倍

等陣入波果個就係

越南腳軟啦 伊拉克出魔音未

一陣2:3 上盤撚又靜
守和夠

Gun

同頭先澳假一樣劇本

仲渣住+1/1.5

下盤gel

客入未

屈越南高波就係致勝

買左好多上盤 ？

下盤狗快啲打到沙特落平半

越南入未屌

直接取消關注 訓醒去cash out

4c

伊拉克比多球啦

伊拉克食左春藥?

試試4.5b

和和氣氣SUPER咪算囉

下盤根本無得輸, 補左反CUP羸反勝果注仲有半格淨

穩撚.到

越南快入

8.5 9.5s gelllll

唔中100倍都冇用啦

客11人小禁區？

入球多過角球

C

4c

穩了

莊家料主ng

3:2劇本100% 比我走盤thx

5分鐘一個角都唔怕啦

和波頂到尾

好想睇爆角

越南美欺入波未

7.5s 4,5s 穩

23未？

禁中左未

快撚d 刷c 入球

功夫足球

6.5b 3k 2.5

7.5b有返希望

希望越南偷到雞入多粒

月南入未

5c

挑戰魔咒

賽前買左客主 即場補個和同客 我兩邊都贏

12.5s 點輸

燈你老母臭西

突然有角

矮仔刷角

7.5仲未死

不如9c

屌你老母gel咩撚

好想睇

想睇爆

爆都少贏

賣左樓all in未

伊拉克炸鳩對面未

d角開始黎 角大gel

金正恩去左中國
北韓會點踢

爆唔爆到

-5c 奇蹟

屌你越南頂撚住 買撚咗下盤

點解可以咁小角
無角點入波

主ng

等陣入多粒

即時補7.5角大

主/客是但開一個

走盤和和氣氣啦

4.5s 7.5s 穩！

客NG TRYTRY

6.5S練心一流

一齊

4。5s爆左啦

求派

6.5b 8.5s點輸

下盤杯啲角要6.5先敢買

刷4c 客ng

X2

總之話未就未爆

快d2-3
等d上盤手足唔洗叫得禁辛苦

呢句真

2-33-2快 咪和

主ng開始有水食 己入

9.5s 水泥gel

客快入

可能講緊入球

3倍和波點補好

爆我未

補左飛既話 3:2贏仲多

現場咩情況 5球博唔博得過

反手都無用啦

伊拉克D入完全唔走位

等主上到3倍再補主同客

會唔會好似馬車咁比人爆樽

咪撚和波呀屌你

23 快

主入未 主勝贏多啲

下盤連殺2場

9.5b gel 9.5s gel

3:2未

繼續下盤夜

23 快 快 快

北韓咪撚反高潮 屌佢

下盤 角細100%

尋晚開得得2場上盤

主入一粒先

8.5s gel gel sin haha

ok, u win, 隨便gel

似仲有一球 唔知主定客呢

低調d

客！！！！！！！

好想四熱狗 車咁廢

一過12點變上盤?

買

6.5b 8.5s 求殺

最佳第三名睇黎都競爭激烈

你班克仔無尊嚴架！垃圾！
贏都贏唔撚到！

5.5細練心中

7角同8角收哂

23 快
等撚緊越南入

下盤杯真係痴線

下盤gel得

咪撚GEL啦屌

伊拉克入多球啦

上盤Gel

支持

gel

絕殺

原來呢場有越南美斯
下場有北韓馬勒當拿

你gel番佢對家咪得囉

客入啦 快啲

是旦搵人入啦 快快快快快

賽前8.5 傻鳩都知無咁著數啦

伊拉克快啲入多球

4.5/5大

越南快絕殺

2:3 快

補飛了 仲唔gel得

睇下點

完啦 屌

伊拉克 3-2

4.5gel倒未

主絕殺未

？

Block得

lm越南仔絕殺

blk極都有人cls

客ng

下盤盃

客入未 下盤好驚

補撚完假未

頂住繼續下盤夜！

有咩好驚

下盤cashed

主隊上呀！！！！

+1 1.5

上盤冇得輸

是但一邊入一粒好嗎

越南美斯快d一扭六之後goal啦

好撚多上盤係禁反手gel

啱冇野好驚，中撚硬！

下盤收硬錢

驚就咪能賭啦
下盤仲羊緊都驚

報3-2 果D係咪輸撚到傻撚左

好煩 假分撚 抵你輸啦

其實越南真係好勁
中龍次數同e拉克一樣

希望仲有

勇

有冇熱狗手足

兩邊都反手gel 黎gel 去

主無攻過

Gchi

88....,,,...

gun你

快入越南
等23

有

亞洲盃係𠺫暫時未開過上盤？
走盤就試過

下盤頂實

hkjc cashed

琴晚伊朗

伊朗

5:0

伊朗算唔算

重注⼂

客快入 偷雞

沙特應該開始上盤

伊朗都冇開亞盤 唔計啦

客？ 同澳假一樣劇本

已買下盤！

8.5s cashed 6.5b jump

兩邊都腳軟

越南快D入

上盤gel

頂住2.2完場啊

拎一分不如唔好拎 客入

放落熱狗啦 2倍平半

無啦無啦

就係見佢冇開
所以想知佢計唔計

上盤gel過水泥

下gel

主隊個種廢

僵持不下就好心落下底
玩下死球戰術啦
個教練戇鳩嫁

gel到入

角球2:3
入球都2:3啦

主隊絕殺未

咁就唔叫上盤啦 呢個係讓主w

23啦

主屌入去呀！！！

伊拉克佬個個都高越南仔半個頭
都唔屈高波就知on9

中盤gel

是但入一粒啦

入波啦

伊拉克d女邊夠越南妹正

個角冰左好耐下

客入啦

主罰球

客快啲守

高過不漏洞奶又唔屈角球
抵啦

補飛 點開都贏

再唔入又有人針

主入未

5c頂到心臟病發

12碼

26m

同路
8.5s足水

點會，只有小數既懶獨特

12碼未

補時一定有1c

咪撚入屌

3:2

3-2goal

7.5s 8.5s

靚波
3:2

上盤

Goal =~~~~

上盤手足全面進場

屌你老母 下盤咁都豬

4:2 我jump

主ng cashed

Gel

派我

下盤

反CUP

4.5大又cashed

GOAL!!!!!

靚到

買和 好彩補左大波

4.5B

補飛萬歲 贏多500

33 快

客主

由今日開始變番 上盤盃

屌

KO

4.5大cashed
-0.5/-1 叫糊

仲贏緊半格

好彩補左

正呀 goallllllll

守住 伊拉克入多粒就最好

開讓球主ok?

同琴日蝗國一鳩樣

下盤補主w 又贏

3:2波膽頂住

好彩補咗飛

靚波

開埋5.5b 好嗎

越南

入多球收全格

越南下盤慘被撚狗

上盤唔係走盤 gel咩 入左半一？

4.5大搞掂

補左 1000Next goal
生性了班克仔！😭😭😭

反手gel犀利

仲贏緊半格 夠薑4-2

咁都反cup到

下盤日班撚樣

再入一粒

同尋晚中國一樣

我下盤走盤 贏半格

33快

下盤笑撚死

好在+1盤，屌你老味

一早講左中國劇本

走盤

下盤巴打呢？ 琴晚開始已經係上盤世界啦 仲買下盤 驗腦都幫你唔到啦

都話左會杯 連埋客半 反手主勝 完美

又下盤屌你老母臭閪

爽 都唔知點輸
反CUP贏仲多

輕鬆走盤 下盤gel 足半場 想笑

日日都有即場開客主

+1盤

落半一擺明讓和，劇本波

好想人讚你？

6c

越南快cup

你知唔知馬會初盤一球球半

買左下盤唔補真係抵死 3-4倍都有

不了

8.5s gel

走盤 同贏半格喎我

好似有人買咗客主

Hurry

入左半一

岩岩先開完下盤
越南受1.5仲贏緊

要多謝羅茲巴 見佢一路反手gel

卡齊姆好波

屌 讓主都撚狗 e拉克食屎仔

嬴半格

下盤好彩補主勝@3.65

角球都食埋

笑到仆街 佢唔知 可能買左半一

本身o緊t 可以收工去飲酒

yes
記錯時間買唔切，啱啱見2:2果斷入主ng

全格5個派100

好

縮左手

lm

我

會唔會4:2呢

LM

Lm

曾經ge亞洲最佳左閘
踢意甲阿特蘭大ge 阿里亞迪蘭靚罰球

食屎啦你

全格主定客呀

點解唔4-2

吹雞啦屌你老母

仲收緊半格

完場未

32ft

收工了

玩撚死賭仔

抵你輸足成年

完場 收錢 補飛既巴打齊收錢了

3-2 5cft

食半格

琴晚全下盤除左一場之外

完左啦

哈

我都補左飛

暫時亞洲盃 全部都5c 下場識買了

又收錢 驚險反cap

下盤巴打全部敗走
我都喺

受讓一球都唔知點輸

唔洗驗腦

好彩有補少少

果場無開盤 唔計

下盤 補主勝cashed

咪又係下盤/走盤

買半一下盤係咩心態？

越南仔死全家

4.5/5收半格

下盤狗末日

走盤 再戰

撐肥普

下盤呢！

我買得1:0 2:1

走盤了

2比2無左，戶口無錢補

下盤任我時間睇住黎補飛 輕輕鬆鬆 100%賺
上盤驚足90分鐘

開心左大半場 算啦

好過驚撚足成場

下盤點會敗走 一係羊半格一係走盤 有咩問題

下盤都羸WOR, 早盤

好彩大家都有補

係有輸半的

屌佢最尾射走咗個下盤

俾佢斷撚咗我今晚受讓贏過關 我屌

下盤贏半格一注 走盤一注 上盤既人係咪買左半一

開左幾日下盤
越仔咁多場不敗
仲有半一下盤你買
醒少少 就唔洗俾人屌喇

終於有得抖返啖氣即刻上黎串

下盤補左飛 應該贏得仲多 走盤 再加主勝

渣住左+1/1.5

5.5都收皮

油王國我唔信踢北韓隊窮撚要打假波 今次上盤

呢2注真係驚到90分鐘

下盤狗死全家日子到了

咪就係

唔得閒
再睇已經2:2，補咗主ng

買下盤？驗腦喇

伊拉克

Last個球點入？有無人講個情況我聽

咪係 買半一上盤贏埋都未夠食定驚散

個撚個blk哂你 唔好係到單機啦

一球 走盤執返身彩

Free kick

射罰球 成個炮彈咁快入去

罰球直入

罰球左腳彎入

驗乜閪？我有走盤一注 贏半格一注

龍門飲水入左

定位球直接射世界波

根本下盤有補飛 = 必勝

上盤買左半一既 下盤買球半 一齊羸唔好咩
屌黎屌去做乜鳩

仲贏多啲添 補左贏多左500

識買都買大波喇，仲唔驗腦

山雞夠有平半高水你買 你又點分析丫賭神

呢場係開上盤 定係下盤 定走盤？

買即場波好心補下飛 輸都係輸少少 唔補有派你輸

伊波拉

都有買到 放心 掃埋角細

球半 平半好似都無開喎

上

下場沙特?

沙地 gogogo

補咗NG 冇輸冇贏

依加開始開上盤了

北韓skip啦 今晚有咁多波揀

睇巴打你幾時入貨

北韓了

呢場買盤+睇即場補飛應該無人會輸錢

下場買喇

我熱

一球球半降落一球擺明走盤格，有補飛唔會輸

我都已經提晒水叫巴打補飛

香港0 0北韓

求救北韓點輸

曼迷買熱

南韓都贏唔到沙地，北韓返鄉下耕田啦

Bill 買乜

好吸引

補完7.5s仲輸緊場澳職

莊家料角細 唔中坐監了

伊拉克最近起碼叫贏到波
西流剩係識贏水手呢啲傻鳩

識買都買北韓

車狗對家

北韓 用生命去踢足球
FG

邊場

北韓唔贏犬決

西流連針都有人買 真係唔明 姐係聽日仲買阿德主場不如唔好賭啦

如果唔係球og 下盤輸哂

今場上盤又羸下盤又贏

開門紅

未來人

打和

都係角細好
買條過關串晒D亞洲盃角細

亞盃

即係點

未開波我都咁講，轉半一果時我都話係上盤波，無諗過要90分鐘先gel

又紅門

又上又下又走 呢場大家打和唔好拗啦

皇馬輸波球證擊掌慶祝 西甲都有「甸恩」？

VaR簡直將假波合法化

咩叫紅門

半客了

要左越南gel頭去攞番半驗下個死人腦啦

仆街買左上盤，紅門魔咒

朝鮮亞洲杯23人名單如下：

門將：李明國、李光一、申赫

後衛：薑功哲、金哲範、張國哲、沈賢鎮、金聖基

中場：樸成哲、樸明成、鄭日冠、尹日光、李榮直、李恩哲、李永哲、明車鉉、金國範

前鋒：安柄俊、崔柱成、金有成、張億哲、薑國哲、宋今日。

頭先買越南
今場未買

下場係咪可以角大了？

亞洲盃唔好買角球啦，好難估

5050就飛啦，仲練唔夠心咩

場場都角細 角大？你買埋我個份

再推

紅牌

咩事

韓光成

北韓輸咗金仔會唔會射核彈

嘩屌 一定收好多
一完場 即刻拍手掌
你會唔會收工同同事拍手

1834633

踢意甲

有錢贏咪得 有補飛咪得

沙地落飛

金仔今日生日

對面差唔多1賠8,9，你開唔開心

一係和
一係1:0

買哂仲有贏

買客主/主客等收錢

走盤囉+1果陣買

轉左盤

今場唔知買咩好

亞洲杯追住角細買真係無撚敵

金仔加油入一球

阿伯落飛

堅唔堅阿

認真?

半大1.5 100%

北韓有乜勁人

係1月8

真

21/35倍

越冷越易中

金仔生日快樂(勿跟)

唔關事 北泡照輸

all in
北韓贏波
金仔可以上報

金仔：輸左既話 全體要犬決

輸都抵

你搞到我想落廿草 每注$10

真呀
唔信自己上wiki

落左

半大100%

穩陣啲補客和/主和

咁狠

痴撚線生日就贏波？

場波00:00後開
1月9日先開就唔關事啦
球證做嘢

連登大船漸漸出現

又係時候考驗手足們對下盤既信念lu

沙特大撚把錢 金仔點贏？

1200系1月9喎

唔洗啦

一陣暗殺左個球證 金仔生日都唔比臉

東網馬會盤神聯盟推介:
伊拉克、越南「細」均力敵: 推介2.5細
南韓大超班秒殺菲律賓: 推介半場主勝
中國炒慣吉爾吉斯: 推介讓球主勝
泰國印度開「大」騷: 推介2.5大
澳洲約「旦」演入球騷: 推介2.5大
紅魔新年大掃「雷」: 推介2.5大
沙特積弱已久 讓唔起北韓: 推介讓球客勝

半主，主和

半主

轉風啦~~ 下盤小心仆街

d北韓佬去到杜拜踢
落機見人地個機場都五光十色
會唔會腳都震撚埋

其實hkjc對家分析可上樓

佢即刻同世界宣佈佢出世個日有48小時

睇張圖笑左

馬會話北泡冇入隊個兩個都係正選喎

北韓唔夠膽win架啦
等陣成班球員俾沙特拉入去 大使館 肢解

屌冇鄭大世踢條毛

岩岩開客主 唔差今場開埋

小注
2/2.5b

北韓落飛了

北韓踢親國際賽都贏波 （國內新聞），金仔生日電視台係唔係都話大炒左沙地
所以 上盤放心買

一定追下盤啦

沙特贏到有沙拿既埃及隊
而沙特入波果幾個，今場都有出

佢d料咁準俾你地買中哂就冇乞兒啦
馬會唔水你地買錯果邊佢邊有得cashed？

+客主

北泡要入波 難D WOR

上盤了

沙伯即場主勝

主隊 半個主場 精英盡出

半大全大角小

朴光龍同韓光宋正選

回返上接近2.倍

要韓仔了 下盤信念

金仔生日會輸？
下盤手足坐穩

北韓殘陣出戰實力受削

今屆24路大軍中，筆者最熟悉的應該是北韓。因港隊或各青年梯隊，都與北韓交手過多次，鄭日冠和李榮直等都是北韓中場核心，尤其鄭日冠，只要有他在陣的北韓隊，自然會踢高幾皮波。

可是，北韓今屆人腳不整，外流球員韓光宋和朴光龍均不在陣中，大大削弱鋒力；防守上的隱憂更大，門將李明國縱使代表過國家隊上陣超過100次，但近年所見，他的演出正不斷下滑。

總括而言，沙特貴為3屆亞洲盃冠軍，加上在世盃贏盡口碑的表現，今場面對北韓應可控制戰局，而且今屆賽事在阿聯酋舉行，沙特基本上與主場出擊無異，各方面均秤先，勝算自然遠超北韓。

半客喇

bin 伊拉克單野唔同你地班下盤撚計

金仔去左北京呀 得撚閒理你班仆街

繼續上盤

呢2個要犬決

半大黨召集

同習雜一齊屌下盤

即場高水7.5b

繼續合埋眼買下盤 追埋呢口就上樓

習大大同金仔慶祝生日

呢2個都出左喎

又回番1.97？

下盤係咁落飛

今日兩場都好似落飛開唔出

林巴好耐無見

上Ifc？

沙地即將請韓仔食沙

想買上盤，沖完個涼北泡落飛，買大算

係 馬會又放流料

好耐冇見

舊登偷飛？

秋蛇

廢老先睇報紙心水

一係幫金仔賀壽，一係自己死忌

上船

等即場角慢慢汁

見到好幾次，呢段野係邊個on9寫

明天今日

角大?

上青樓?

郭嘉諾

睇報紙賭實輸到仆街啦

今次信上盤 下盤不能盲追

沙特主場好撚柒勁， 全場係度尻唱唔知乜撚歌
觀眾都未必頂得順， 球員點頂
呢鋪真係下盤日都要買上盤

中立場

1.9回到...但一定有半客

上盤未踢先輸

觀眾唱觀眾都頂唔順

嘉諾仔分析我信呀，跟過佢，條友好識波

鳴............. 啊巴啦巴巴巴.... 嗚....

天外魔音

開始開上盤日

合埋眼買下盤揮手區

金日成？ 天助我也！

正

中立場做到北韓有6倍....應該比人抄

中東果d 場都係一撚樣嫁啦
全都是中東佬， 唔識分

伊朗主場先癩，頭都痛撚埋

操盤手玩鳩連登仔

搏0：0 守死沙特

條女話金仔生日 北韓輸撚左 一陣炸撚死曬班友

我話我作為觀眾都頂唔順

阿聯酋果日夠主場點計

堅！ 真係金孫生日

有冇角細 半大黨

全世界上盤
有難了！

上盤了，補多注客主主客

真係要mute 撚住黎睇
班撚樣可以唱足全場

今日送

下盤了

個場好似睇緊亞冠咁

角大

上盤狂人去左邊

包住白布就可以變做中東人

有link?

00:00到9號啦仲下盤日
轉上盤啦

已all in 下盤 信了

準備

尋日生完日了

屌 個現場嘈撚到 要mute 左去

沙特沙拿 準備入波

北韓大巴 似入球細

北韓生日波，輸波犬決

巴打你買咩

終於買下盤啦咩

教靜音睇波 唔想聽咒語

北韓美斯腳法幾好

屌你老母 黎料啦

越南大巴 似入球細

補個2：0 3：0 賽前買左讓和

信邪了

班北韓佬實嚇到腳軟
下盤準備入錢啦

淫秋尼排撈咩

無入球

呢場馬會派彩個賽果計邊個?
北韓電視台見到北韓客其他對面

有冇 link

北韓1次危險進攻

留意到開始無信念 上場世界波罰球輸半
個個狗衝買下盤

相信劇本係金仔半場領先 下半場沙地cup

又角細？

1球6分波

話晒沙地都踢過世界盃

世盃都係，報北泡炒巴西

半客有喇掛

要熄聲黎睇...D塔利班歌好恐怖

又播埋d鳩歌

求link

塔利班對核武

北韓無？

真主偉大咁既？

唱d 咁既歌， 班北韓佬最多頂30 分鐘就精神崩潰

真主偉大

好似冇上屆

應該有

沙特第一次射門

沙地班西佬幾識猜波

沙特開槍指著北韓啲球員未？

炒曬飛機 冇威脅嘅射門

7.5角大先

如果金仔rc呢

角細穩到 又無角

365封即場

北韓佬d意志邊有咁廢
人地日日係自己國家聽寵寵寵 聽紅歌 都無事啦

北韓球員開始訓草

北泡落飛

北泡球只好守得

咩打氣歌黎

屌， 你又有道理

落到驚

拿啦喇啦拿啦喇 HE~~HE~~HE~~ 阿呢Yo華啦呢WA

入球大細咁早開1.5?

鳴鳴啦啦who

北韓比粒黎先

預左00 super 埋

沙地都幾尻

送c

角大入手？

1c

角細盃 今場7.5角大

1.5b 1.46倍

又幾好聽

送角

呢d角點賭

假波

後悔買上盤

又話送角嘅

聽得多有耳癌

咁快gel

預咗啦

屌 買左7.5s

今次你買北韓？

頭巾佬踢成點

北韓開咗咩盤俾賭仔玩？

信下盤盃啦

早知道買下盤

有連角未

準備角球雨

Bet365封埋角

上盤撚快買熱狗啦 仲有2倍

等足水入1.5b

2c

呢場刷角

上盤手足仲係唔係到

雙蛋大家開心

早知道頭先果場allin3:2

下場了

跳咗樓了

係到！

365 好似收到風會刷角， 封住角盤

7.5s準備爆了

上盤all jump

北韓輸波會打靶 邊個會買環球唱片盤

北泡半客我對住金仔打飛機！

好嘈個場

上盤1.折放

準備驗腦

預測20分鐘刷5角

嘩嘩啦啦角

半一 1.85

咁下盤係乜？

呢場應該有九角

停C呀屌你

香港0-0北韓 點買下盤呀

下盤108%

落咗先講啦

北韓個教練睇表

仆街
d 歌好撚難聽「銀」耳
風水學上黎講
呢種叫做「聲煞」
令到北韓心煩氣燥，做錯決定
有利沙特乖虛入波